又叫人散水 我屌你老母呀

次次死線就叫人散
出黎望下幾撚多人先啦
鍵盤戰士

佔撚咗軍器廠啦 出黎啦

上次又係咁
今次又係咁
根本連登啲人就係無出黎
成撚日係到投票散水

出黎啦 仲散

不徹不散呀

連登軍師 係屋企打飛機就叻
屈鳩人係鬼 至少糧油真人出左黎
你班垃圾呢
係屋企嘆冷氣睇live?
你老母臭閪就鬼 屌你老母

戇撚鳩 獲獲話夜晚危險
抗爭就有風險架啦

越多人越安全

有狗封左行人路 大家小心

最撚戇鳩係幾次去到金鐘根本收唔到網絡
成班秒回一定喺屋企

其實叫散有理據
但唔好覺得一定要人跟
大家都有思考能力
你諗到前線唔會諗唔到咖...
我相信大家都係擔心 但擔心就出去幫手
唔好互屌啦

出撚晒車路啦

黎警總啦

不徹不散

次次都話鬼鬼鬼 好危險

咁多手足已經去左
帶風向叫其他未定既人散係咩心態

都係個句,人地都係擔心我地啫,唔使咁激動

自己出得就會衡量風險
你不斷叫人走
出面既人只會越黎越危險

咪係
冇人會上當

我頭先有去，但9:15走咗。
求主保守您地，願主與你們同在。Sing Hallelujah to the Lord.

我相信係好心，唔想有人再犧牲
但可能未有嗰種要犧牲先可能贏嘅覺悟，所以希望保全每一個人..

已經有手足去咗
唔出嚟幫，返屋企打飛機呀

次次都話鬼 on9

驚後繼無力
圍警總嘅各位小心安全